Avengers 4 抄襲港產片？

Love you 3000

善心打破零回覆